dse同英國a level

好奇邊個容易入三大？

邊三大

睇personal statement 寫得好唔好
寫得差就算predicted grades幾好都唔會俾offer

考試嘅話
Alevel唔駛讀中文同通識已經易好多
(對我嚟講)
英文要考返ielts Alevel English=eng lit
Maths要讀calculus但問題直接好多

同埋好睇你本身底牌好唔好

A level 因為唔使考中文通識